Het is een genade dat we zijn kracht hebben ontdekt en zijn gevaar op tijd.
Met kracht en vastberadenheid zoals hij, hij misschien wild werk gedaan voordat hij werd gekooid.
Hij is nu veilig bij iedereen Tarief: Jack Sheppard zelf kon niet vrij worden van het straatvest dat houdt hem in bedwang, en hij is aan de muur geketend in de gewatteerde Kamer 101 Zijn geschreeuw is soms vreselijk, maar de stiltes die volgen zijn dat wel dodelijker nog, want hij betekent moord in elke draai en beweging.
Juist nu sprak hij voor de eerste keer coherente woorden: "Ik zal geduldig zijn, meester.
Het komt eraan - komt eraan!"
